又打記者

【6.9 再有區議員被捕】

晚上約11時半，有防暴警員尾隨進入安樂園大廈借用洗手間的年輕女子，引來記者追訪，暴警員見狀召來增援。期間有警員以警棍及手襲擊記者，並以胡椒噴劑指嚇，亦有警員辱罵記者「死狗」，記者向傳媒聯絡投訴並發生口角，「天水連線」天水圍區議員林進在跟進借用洗手間的女子情況時被捕。

採訪期間，本媒記者亦被警員揮拳襲擊頭部，令眼鏡飛脫，圖為辱罵及襲擊記者的警員。

攝 / Joshua Kwan @ USP 社媒特約

#USP #USP20200609 #香港 #hongkong

【新設】USP Instagram account：
【新設】USP Twitter account：
USP Telegram Channel：

【6.9 警方向記者噴射胡椒噴劑以阻採訪】

反修例運動百萬人大遊行一週年，警方晚上在中環鬧市追捕一名市民，記者尾隨追訪，卻被警員噴射胡椒噴劑驅趕，阻礙採訪。

攝 / Jimmy Lam @ USP United Social Press 社媒

#USP #USP20200609 #香港 #hongkong

【新設】USP Instagram account：
【新設】USP Twitter account：
USP Telegram Channel：

好出奇咩，係你地當佢地呢班所謂既"警察"仲係警察先會覺得驚訝姐

Push

天日返幾點？

根本係恐怖分子

黑警死全家

點解記者唔爭論

次次得呀蛋高登立場會爭論

唔出聲咪比人蝦

已經唔關立唔立場先

呢班陷家剷真係完全無法無天

唔好叫警察
叫差役/ 或者叫黨衛軍